求巴打打救 漫畫人個app問題

佢咁forever loading 邊套漫畫都係咁
down又down唔到落黎 點算

或者巴打有無其他app介紹